tvb成日訪問班賤男同依家老婆有幾恩愛係咩玩法？

林曉峰又上阿蛆節目

矮仔風水佬幾時上去分享宿世姻緣到離婚呢？

非常同意

康子妮個樣完全唔似比火燒過

當年非卿不娶成空話
林曉峰離棄傷面女友

《昨日--我好憎自己轉變，但係又唔可以唔轉變。》林曉峰昨日接受電台訪問時，直認已甩拖。
《昨日--我好憎自己轉變，但係又唔可以唔轉變。》林曉峰昨日接受電台訪問時，直認已甩拖。
林曉峰女友潘菁華前年燒玻璃時發生意外，被送入院。 資料圖片
林曉峰女友潘菁華前年燒玻璃時發生意外，被送入院。 資料圖片
林曉峰昨日親口承認，他已和拍拖十年的女友潘菁華分手兩個月。潘菁華前年曾燒傷面部，當時林曉峰表示會對女友不離不棄，但二人如今卻分手收場。

林曉峰（阿 Lo）昨日在商台節目《茶煲的查篤》中，公開承認已與拍拖十年的女友潘菁華分手兩個月。

討厭自己轉變
阿 Lo昨日在商台訪問中說：「我兩個係分手，係個幾兩個月前事，兩個人之間感情好難同外人交代。」問及分手的原因時，他似乎不願多提，只說：「我係和平分手，唔係因為第三者。佢我十年人生中好似阿媽湊仔咁，乜都係佢幫我諗，但係人會長大，會轉變到另一個階段，我都好憎自己轉變，但係又唔可以唔轉變。」
提到在女友受傷時，阿 Lo曾揚言一定會與對方結婚，他對此回應：「今日你問我，我都會係咁講，但環境問題係有時自己都控制唔到。我都覺得好可惜，但係家我都好關心對方健康同生活。」

婚期一拖再拖
阿 Lo與女友的情路可謂幾經波折，前年潘菁華因以小型石油樽噴火燒玻璃時發生意外，灼傷面部及手部，有毀容之危，當時阿 Lo不但在醫院守候及照顧對方，更揚言無論對方變成怎樣，定必迎娶她並對她不離不棄。至女友出院後，當時的阿 Lo更表示在去年往澳洲舉行婚禮，可惜婚期一押再押。
此外，林珊珊昨日談及弟弟林曉峰與女友分手一事說：「我知阿 Lo心情唔好，由佢女友受傷到家分手，大家都好難過。之前聖誕同農曆年，阿 Lo返到屋企都好唔開心，其實佢都大個仔，感情係雙方，個決定係佢自己選擇。」

其實洪天明話自己好忙成日去做野
係咪去拍獎門人

包二奶，勾佬，DNA 1%match

好鍾意陳國邦羅敏莊呢對

前女友怒罵狗男女
林曉峰撐康子妮非第三者

林曉峰與康子妮的戀情已公開，但最新一期《忽然1周》指林曉峰並未與前女友分手，她更大罵林、康二人「狗男女」，林曉峰昨日接受商台訪問，表示已與前女友分手，康子妮並非第三者。

林曉峰前女友潘菁華於兩年前用噴槍發生爆炸意外，受傷毀容後，林曉峰曾聲言會與對方結婚，但事隔兩年，林曉峰竟與康子妮發展戀情。而最新一期《忽然1周》指潘菁華不知林曉峰已公開與康子妮的關係，林曉峰並未正式與她分手，潘更大罵他們是「狗男女」。

安慰康子妮
昨日林曉峰接受商台《茶的茶篤撐》節目主持查小欣的電話訪問，他表示與前女友已正式分手，且力撐康子妮並非第三者，問林曉峰與前女友可有聯絡？他說：「冇呀，冇任何可以傾到。」
林曉峰是否不想承認與康子妮的戀情？他回應：「唔係唔想認，係對本雜誌唔認之嘛。我都係想搵飯食，唔係想趕絕我嘛？」
林曉峰指康子妮有為此事不開心，林曉峰說：「我同佢講生活呢個世界上，唔可以要求每個人都鍾意你，一定有人唔鍾意你，你有幾醜樣，只要照鏡時覺得自己靚就得啦。」

自喻一粒塵
林曉峰可覺發展新戀情的時間不當？他說：「唔理啦，到就隨緣。多壓力都冇所謂，我睇電影《天下無雙》，梁朝偉講得好，我只係宇宙上一粒微塵，只要深呼吸一啖，噴番出就乜怨氣都冇。」問到可有繼續負擔前女友的生活？林曉峰說：「唔好講啦，講出好核突……總之講錢好核突……」

好真

最無骨氣夫妻No.1

見到林曉峰真係起雞皮
賤男幾時俾到佢爛面

上面咁多佳麗

為左陳真，為左中華民族，我向現實低頭

美女廚房，食左先講

陳國邦番說話

套野真係好似深圳啲電視綜藝
悶撚到仆街

呢個節目其實做物尻

咁多弱智仔睇d弱智節目

邊個矮仔風水佬？

唔怪得知點解tvb仲未執柒
咁既節目原來真係有人睇

無睇，好撚嘔心

你成紮

咁撚柒既節目 仲唔轉台 睇完仲要屌 真係成班都on99

唔通上大陸拍戲夜晚叫雞又講咩